﻿

| | | | |
|-|-|-|-|
| | | | |
| |Действия|LocalStorage|SessionStorage|
| |Обновление страницы|+|+|
| |Дублирование вкладки браузера|+|+|
| |Восстановление страницы|+|+|
| |Закрытие и открытие браузера|+|-|


Созданные объекты сохраняются при всех вышеуказанных действиях, кроме последнего (закрытие и открытие браузера) в SessionStorage. Однако, если в настройках браузера настроено сохранение вкладок после перезапуска браузера, то объект в SessionStorage при перезапуске браузера также **будет сохраняться.**
